粉火好似出事，有無人去睇下？

推

睇標題以為又有義士睇唔開想走

勇士比人攪一樣咁大件事

咁當然都要幫啦

出事還出事粉乜撚野火 咁大埔火車話叫大火喇喎

哦

咁你而家明唔明丫？

乜撚都簡寫

咁都要屌?

樓主好心姐

粉嶺上水人自己圍內咁叫

咁撚樣都要屌9樓主

乜撚野粉火啊屌你

講粉火都比人屌
睇撚住粉嶺居民組團屌鳩你

乜鳩野黎

是撚但，鍾意屌咪屌，但屌人果d希望係有出去幫手，而唔係on99坐冷氣前話人寫得太簡啦，如果係，屌你老母啦

住北區嘅人真係由細到大都係咁講的。

戇撚鳩講粉火都比人屌

咪係 上火粉火

咪係唔識就唔好衝出黎

粉嶺上水人蒲哂頭

唔好再屌我簡唔簡喇，幫手推埋另一個post，thz

好緊要，再廣傳，有唔開心咪搵 災後心理輔導協會 PCCN

你真係唔識架喎

只會叫火車站
係粉嶺住左30年

北區人咁樣叫咗至少廿幾年

見識少唔好衝動
睇定啲先